國會事件係唔係民主共和兩黨聯袂發動嘅政變？

成個過程警察幾乎冇任何阻止，侵支持者根本係長驅直入，但侵本意好可能唔想佢哋闖入國會。有冇可能今次係民主共和兩黨安排好嘅對侵嘅苦肉計，逼侵騎虎難下？

參考香港立法會
香港：美麗的風景線
美國：暴徒 多謝執法人員開槍射殺暴徒

七一我懷疑都係專登玩空城計